{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083224?place[place_type]=GID&place[gid]=1083224&place[latitude]=38.4221273043&place[longitude]=128.4621534986&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 서영 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは。高城ソヨン民宿ペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますが、これによる払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設利用時には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューの利用も可能です。 バーベキューの利用時間は関係なく、炭火バーベキューは1日1回無料で提供され、1回を超える場合は20,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューは入室後、当日現地にて予約することができます。 周辺の観光地としては、盤岩海水浴場、ファンダム、花津浦、洛山寺、建鳳寺などがあります。 当ペンションは1階にオンドルルーム-1、オンドルルーム-2、オンドルルーム-3があり、それぞれ基準人数は4人で最大人数も4人です。 また、2階にはベッドルーム-1、ベッドルーム-2、ベッドルーム-3があり、これも基準人数は4人で最大人数も4人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は関係なく、炭火バーベキューは1日1回無料で提供され、1回を超える場合は20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、盤岩海水浴場、ファンダム、花津浦、洛山寺、建鳳寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "当ペンションは1階にオンドルルーム-1、オンドルルーム-2、オンドルルーム-3があり、それぞれ基準人数は4人で最大人数も4人です。また、2階にはベッドルーム-1、ベッドルーム-2、ベッドルーム-3があり、これも基準人数は4人で最大人数も4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 606,
        "QA": 530
    }
}